別讓我 再失眠

沉迷後 有美夢未圓

呵呵

嘻嘻

笑啥

笑你呵

你到底去咗邊

Nvm

你做乜嘢啊